要求修改五大訴求

小妹第一次出post講得唔好望見諒

睇完今朝私刑片、林鄭態度
仲有咁多單傷人斬人案都未有正式起訴

我認為必須增設解散警隊訴求

私刑拉咗嗰兩隻狗只係祭旗 相信只係冰山一角
今次曝光之後 啲狗再私刑將會更小心
到時更難搵到證據證明
就算有獨立委員會都無法將佢哋繩之於法
而且警隊威信已經跌到負數
往後幾十年（甚至更長時間）都冇香港人對警隊有信心
我亦想像唔到今次反送中他日落幕之後
將來警隊仲有咩能力維持治安？
所以我認為兩樣嘢需要並行
成立獨立調查委員會並解散警隊

知道一直都有唔少人提及解散警隊
但真正講呢個訴求嘅人唔多
希望咁多位巴絲討論下

支持獨立調查+解散警隊
有獨立調查就夠，冇需要解散警隊

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

收咩改姐
加上去咪得囉
5大訴求一定唔會變
但係可以有6 7 8 9個訴求架麻

推